離家出走

同細佬生活作息好唔夾 佢夜晚先開粒打機我緊係訓唔撚到 即刻屌左佢獲金既 但係自己就走左出門口唔想返入去訓 依家係樓下做緊看更

想搬出黎住二三個月 有無唔太貴既辦法

開燈 已經差唔多24小時無訓 個腦係廢緊啲

M記好似仲好訓過自己房

仲話救人 自己既精神健康都救唔到 唔好害人啦

所以想講自己讀Hku?

同房瞓？

唔係 其實hku又有咩咁勁

算係有塊板隔一隔咁 仲要透光 每一晚都係鬥夜訓既作戰

耳塞加眼罩

透光.....咁塊板嘅作用都幾低
戴眼罩瞓？

右耳已經帶到發炎 已經窮仲要有個咁垃圾既身體
好在我心靈強壯 社會小強就係打不死

天有光！！！

又一day 今日先星期三 點捱丫

食開樓下大快活既我 見到呢堆野就想cum返埋嗰盒
係大快活只應天上有定係m記狗也不屌

講完咪又係要食

真係好撚難食屌你

其實最近見到好多人有情緒問題精神壓力問題
我自己都有過好嚴重既情緒病，好容易trigger到當街就會Panic
好希望係度比到啲正能量大家 再辛苦既時刻，都唔夠格硬屌哂成個珍實套餐

寶啊屌

樓豬住沙田？

好記得呢間m記